{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 풍경호스텔N라이브러리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前12時です。 基準人数の料金であり、追加人数は当日現地にて決済してください。 追加人数がいる場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な場所でなければ、ペットは許可されません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間的な誤差により重複予約が発生することがあり、この場合、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約の際、IPTV/Wi-Fiのような特典を提供し、客室は禁煙です。 カードおよび現金決済が可能で、イベントも可能です。 駐車が可能で、ファミリーでの訪問に適しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数についてはどのように決済すればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、当日現地にて決済してください。ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数は基準人数の料金には含まれておらず、追加料金が発生します。ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室が可能な場所でなければ、ペットは許可されません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時と異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理は時間的な誤差により重複予約が発生することがあります。この場合、先に予約された件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "支払い方法はどのようなものがありますか？",
            "answer": "カードおよび現金決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ファミリーでの宿泊に適していますか？",
            "answer": "はい、ファミリーでの訪問に適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 467
    }
}